夠鐘出尖咀啦撚樣

食飽飽打埋個j好行啦屌你

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

搭車了

出緊去行街啦屌你

警得罪中央犯死罪，一哥北上照肺三萬科士大禍臨頭！
+ 送條妙計俾阿Sir解圍

我早幾日出咗呢個post講阿Sir已經死到臨頭，
今日游清源帶咗新消息返黎，話一哥俾中共高層照肺。
*消息同早幾日明報報導話中共要從嚴治警、政府放風話要獨立調查一致。

其中游清源分析犯死罪嘅其中兩點，同我嘅分析係完全吻合。

我呢個post俾咗條計三萬科士一條生路，再唔行動就瓜硬

及

快撚啲啦柒頭皮

陣間見

btw, 唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

【阻你1分鍾】作為和理非，想今次運動出多分力，麻煩入來此POST

眾籌傳送門﹕

推